\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style

\usepackage[left=0.75in,top=0.6in,right=0.75in,bottom=0.6in]{geometry} % Document margins

\name{Alain De Vos} % Your name
\address{0032$\cdot$(0)53.67.45.20\,\,\,\\
         \,\,alain.de.vos@skynet.be} % Your phone number and email
\address{St.Annastraat 6 , 9470 Denderleeuw Belgi\"e} % Your address

\begin{document}

\begin{rSection}{Opleiding}
{\bf Koninklijk Atheneum Denderleeuw} \hfill {\em 1983-1989} \\ 
Wiskunde-Wetenschappen\smallskip \\
{\bf Rijksuniversiteit Gent} \hfill {\em 1989-1996} \\ 
Burgerlijk elektrotechnisch ingenieur\smallskip \\
{\bf CVO Aalst} \hfill {\em 2003-2006} \\ 
Graduaat boekhouden/fiscaliteit\smallskip \\
{\bf Ehsal management school} \hfill {\em 2007-2008} \\ 
Project management (pmbok)\smallskip \\
{\bf CVO Brussel} \hfill {\em 2009-2010} \\ 
Lerarenopleiding
\end{rSection}


\begin{rSection}{Professionele ervaring}

\begin{rSubsection}{Erasmus hogeschool Brussel}{2013-2014}{Lesgever}{Anderlecht}
        \item Lesgever Cisco CCNA en Windows Server.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Interim leerkracht}{2009-2013}{Onderwijzer}{Vlaanderen-Brussel}
        \item Leerkracht wiskunde,fysica,mechanica,informatica.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Federale overheidsdienst Justitie}{2008-2009}{Attach\'e}{Brussel}
        \item Active directory en anti-virus beheer.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Vlaamse gemeenschap departement leefmilieu-natuur-energie}{2006-2007}{Informaticus}{Brussel}
        \item Implementeren van een Mac OS-X alarm systeem. 
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Vlaams onafhankelijke instelling RAGO}{2003-2006}{Informaticus}{Brussel}
        \item Netwerkbeheer. Uitschrijven van een RFI,RFP,RFQ en leverancier selectie om een datacentrum te vernieuwen met bladeservers en SAN/NAS storage.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Belgacom Mobile}{2000-2003}{Project ingenieur}{Brussel}
        \item Faciliteren van de integratie van nieuwe applicaties waaronder text-to-speech binnnen de bestaande omgeving. Schrijven van UML documenten en een Oracle PL/SQL applicatie voor marketing en kwaliteit.
\end{rSubsection}

\newpage

\begin{rSubsection}{Dialogic Telecom Europe}{1997-2000}{Application Engineer }{Diegem}
        \item Leveren van ondersteuning aan klanten in Europa en het Midden-Oosten van fax-,text-to-speech en voice-over-ip producten.
\end{rSubsection}

\begin{rSubsection}{Fasttel Telecom}{1996-1997}{Software ingenieur}{Zwevegem}
\item Ontwikkeling van een applicatie om personen te lokaliseren met ultrasound.
\end{rSubsection}

\end{rSection}

\begin{rSection}{Vaardigheden en kwaliteiten}
\item Het c\"oordineren van bronnen en plannen van activiteiten
\item Defini\"eren van problemen
\item Lesgeven
\item Ik luister actief
\item Ik zet door wanneer ik uitdagingen tegenkom
\item Flexibel naar taken,verantwoordelijkheid en jobinhoud.
\item Ik ben praktisch ingesteld
\end{rSection}


\begin{rSection}{Taalkennis}
\item Vlot Nederlands,Frans en Engels.
\item Noties Duits.
\end{rSection}


\end{document}
